今日係香港民主運動最光明嘅一日

正解
大家終於放低議會個包伏

對制度內做野有幻想果d人破滅哂未

制度內抗爭唔試過點知唔得

食屎可以長命百歲，你唔係唔試呀？